ifc好多人…

要針了

好似呢個廣告咁

排隊啦

早少少出去 聽朝一打靶咪可以即刻針

大師又話call

我排緊隊呀

唔好針住....聽日升啵

ching既諗法就正確啦
忌日就係升災 當所有人都睇跌 就係爆升既時候